黑社會攪事，唔撚好再話唔好打

個白衫攪事打人，你保佢? 冇病吖嘛

現場人仕，嗰個差佬黎，叫撚得出名

真，你依家唔出手，去到週末佢傷害返更多既手足

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好心絲打唔好再叫人停手
明明係白衫開拖先 家陣比警犬拉番入去保護
開心啦?

記住 我地要學習警方既行為模式
捉落左單既人 去無人無記者影到既暗角
再慢慢"審問"

之前班老黑圍人都識踢春袋啦,而家D香港人真係暴力...

白衫佬要殺

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

和理非 返家訓覺啦

天水？

當一個人係暗角
又無委任證
件衫同條褲又唔見埋
好難知道果個原本係咩人黎